有無人聽緊早霸王

到底做乜9, 好垃圾

就係你呢啲垃圾先聽

屌你老母

死左佢啦好嗎